2020年 作為樓淡應該如何自處

我地樓淡現實已經冇可能搵到d有樓睇淡既人 最近上連登終於有個巴打haha000有樓睇淡支援下啦 點知講講下完來自己strong hold 明睇淡實睇好 同以前中學嗰d我冇溫書 結果考試第一嗰d 冇分別咁都算 而家仲潛埋水

現實冇樓睇淡更加唔好講 一開口吹淡就見到d私樓朋友笑而不語個樣 真係講多兩講自己都尷尷尬尬😅 唯一途徑就上連燈發下up風 結果班樓好又追住我地嚟咬 最慘係咩呢 班樓好都冇吹好 冇講過咩樓價升幾多 講埋哂d橫行都跑贏我地買股 相反我地樓淡日日吹跌 死人樓市跌一星期就反升10星期 仲有d領軍人物失雞無神就自貼credit limit然後潛水

究竟幾時先到我地出頭天 雖然跌一半我地都係買唔起 但可摸耳比我地贏返一次

要冇晒淡淡先真係會跌架
個個都睇淡跌條撚咩

如果你想睇中個市就轉軚啦
你睇見依年香港咁個價都無咩跌，你覺得仲有咩情況可以更差